「認識暴徒系列」

佢個女都唔係好多去邊

好似kolor個個主唱

港聞
【習近平訪港】的士長擺 拖馬接力 反佔中的哥布魯圖𥄫實社民連
撰文： 香港01記者 發佈日期：2017-06-30 23:52 最後更新日期：2017-07-01 00:01
習近平訪港第2日，前日（28日）有份於灣仔佔領金紫荊像的社民連，多名成員今日先後報稱被可疑人跟蹤及騷擾，又指有神秘人一直於社民連總部流連，更自稱黑社會成員。《香港01》記者晚上發現有一輛可疑的士於社民連外停泊，而車上司機竟是佔中期間的反佔中活躍人士「布魯圖」。社民連指針對抗爭者的滋擾襲擊絕非個別事件，表明不會退縮。
一輛紅色的士停泊於社民連位於長沙灣永明街的總部外。（香港01記者攝）

《香港01》記者晚上於社民連位於長沙灣永明街工廠區的總部一帶視察，發現一部紅色的士一直停泊於大廈門外，車上除了一名光頭男司機外，另有一名男子坐於後座，記者發現的士一直跳錶，而兩人於車上並無特別動靜，時而四處張望、時而打電話。至晚上9時許，多名社民連成員於大廈樓下搬運物資，此時再有3人前來於大廈正門旁徘徊，其中兩人頭戴鴨舌帽，形跡可疑但沒有任何行動，社民連成員離開後，3人其後亦離開，剩下的士兩人繼續留於現場。
「布魯圖」網上分享自己反佔中時的相片。
司機為反佔中分子「布魯圖」

記者翻查資料發現，該名光頭男司機原來是於2014年佔中期間的反佔中活躍人士「布魯圖」，他報稱為的士司機，當年不時於金鐘及旺角佔領區出現，聯同的士團體等人清拆佔領區路障，更不時手持「大聲公」示威及與佔中人士衝突。「布魯圖」於自己的社交專頁，仍保留不少身穿「我愛香港」T恤、於佔中時手持鐵鉗清拆路障的相片。
社民連：絕對非個別事件

多名社民連成員今日先後指稱被可疑人士跟蹤及騷擾，包括主席吳文遠、成員陳文威及秘書長陳寶瑩，其中陳文威更被人襲擊面部及搶去手機，已報警處理及入院驗傷，亦有早前於佔領金紫荊時被捕的社民連成員被跟蹤及被警察搜身。社民連於社交專頁表示，多天以來針對抗爭者的滋擾襲擊絕非個別事件，面對連串警黑打壓，社民連亦絕對不會退縮，呼籲市民參與明日七一遊行。

有無電話？想整車

先正皮，再慢慢研究

屌佢老味

相？

揸中港牌非法接客，有冇人預約佢

原來日日返工經過

違例泊車、污水流出街

好眉好貌

3709 9258

pish

長社力、F01梁有方議員、F02林家輝

打去1083投訴污水，大家幫幫手

支那狗有樣睇

賣港樣

正

佢個女more

幫推

點解唔係愛國愛港分子表揚區

一齊表揚佢全家

中港七人車…即係白牌佬？
有好多白牌佬除左車客之外，仲做埋走私架喎，不過我相信佢呢 d 正當司機絶對唔會咁做

我識此女
好低Ｂ...

的士司機從業員總會 周展圖

硬係覺得佢個女遲啲會畀啲罪犯捉入__館強姦
香港好危險

話唔定慈母做先呢